球彩台班友真係痴撚咗線

rb萊比錫 對 哈化柏林 2:3
補時追到2:3個球， rb萊比錫入波之後受傷

主持A：哈哈哈哈2:3！！！ 有啦！！！1.77倍！
主持B：喂佢好似中柱爆缸喎
主持A：話知佢爆咩啦！最緊要入咗波！！入咗波咩都唔洗理！！ 哈哈哈！佢就爆缸，我就贏波！！

下刪10萬個哈哈哈

一睇就知係阿鵬個ON9

就係咁先好睇

好掛住球彩台 阿鵬
轉左now 真係冇咁好笑

真係忍唔住笑咗，好有馬會啲呀叔圍住個電視機屌嗰種feel

睇字都知係阿鵬

阿鵬：呢個西好痕啊

好過聽now班垃圾
大鳩魚

牛丸

有線仲有得播德甲?

有

你老母車狗鄉下仔黎？

馬爻口吾至刂

睇字就知一係呀鵬一係呀占，係佢兩個先咁仆街

睇得球彩台真係要睇呢d仆街屌波先好睇

講真呢啲先好睇

場波悶就講咸野

食人隻豬